有冇手足覺得上咗波台之後溝通能力有所提升

上咗兩年已經發覺自己9up力同思辯能力升高咗唔少level

識時務左
有咩對唔就笠水is ok

我有個frd群埋去cc台嗰度變撚咗弱智 有次出街對住對面街大嗌問人係咪五毛分化狗

駁唔到 個人仲精明咗 識分真假

我上唔上都會笠

微博之父

唉

導𠹌壞曬啲𡃁仔

我望到我個frd變成咁好心up 唔知可以做咩 感覺好無力

樓主拉低波台average IQ

Cc台班畜生同我快撚啲死 thx🙏

表弟

666 skr 🤘🏻